我個話邀請碼已使用，點搞？

申請左一次，冇email

禁重新驗證碼又話email未註冊

我個fd

Push